香港人如果到左英國一定要化整為零

BNO 黎英國半年有投票權，而呢面MP 既當選票數可以好低，所以大選時可以用香港問題黎問候選人黎決定投俾邊個

如果太集中，最多咪得十幾廿幾個MP 會理你 英國有650個mp 呢面唔洗含撚投票，同埋要將香港議程帶入英國國會分散黎住係最好方法

哦, 咁你番係香港啦

Push

問題係你條數點計
政治水平同武德為零既港豬又會唔會配合你既戰略都成問題
對費拉難民種太大期待唔係好事